[5 OCT] 機場快綫以外其他鐵路綫包括輕鐵今日全日暫停

港鐵宣布，機場快綫列車服務以外，其他鐵路綫包括輕鐵今日全日暫停。

港鐵表示，多個港鐵車站早前遭受嚴重破壞，港鐵正努力修復。

經與警方及相關政府部門進行風險評估後，機場快綫列車服務下午2時30分起恢復，因應機管局及政府要求，香港站至機場站來回方向維持10分鐘一班。而九龍站、青衣站及博覽館站則維持關閉。

港鐵巴士將於下午4時起恢復有限度服務。

核爆都要開返個香港站，留意吓佢點封鐵香港站都盡量keep 住開

春袋